匯豐大跌緊1.3%

好恐怖
金融中心玩完了

大跌1.3%?

解凍？是否不爱黨爱国爱港了？

又話凍結翻啦喎......

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?